有冇人會好留意d女人既腳趾

就好似相中咁 明明只係好普通既拖鞋 但我都會忍唔住望住 但又唔係想奶 就係好鐘意望

如果有一個女仔著住背心熱褲迎面行埋黎 我第一眼望個樣 第二眼就已經係望佢有冇露趾

點解我會咁

有冇巴打都係咁

同我一樣 有時仲會好想聞

我又無想過 因為我知係一定臭 但就好想望

覺得露腳指好撚柒

你唔覺得腳指係除左胸同個系之外 另一個平時唔會露既部位黎嫁咩 整整齊齊一粒粒既腳指真係唔想斬眼咁望

腳膠囉，戀腳癖囉，認左佢啦

利申：唔係

覺得普遍男仔腳趾靚d

始終都係自然d好,覺得甲油唔靚

我係 但戀到個程度已經要偷影人(當然條女本身幾靚) 覺得有d過火

男人完全唔想睇

毒撚真係恐怖，等我報定警先

唔好啦 最多影多d比你睇